坐牢要陰道檢查 係咪會check到周庭是否處女

希望藍絲懲教會講返出黎

真心想知好多年

你老母仲係處女 fced

佢係咪處關你撚事咩

比眾志眾掂過了

會員 #12034 - 范加尔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .初選害人中武漢肺炎
2 .初選義工玩141APP
3 .手足=元朗白衣人
4 .仇恨同性戀
5 .同意美國曱甴抵死
6 .標題黨, 玩膠
7 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月30日「我希望可以看到你們的勝利。」

咁撚樣都只係極有可能？？？
你似五毛想淡化同事

擔心佢比藍絲女tb懲教大力篤穿者

佢肯定是弱智

王g鋒？

湯Java😂

要比人通櫃

政府都信？

X光機啦

到時一句壞左就無啦

痾屎痾咗樓主出嚟

黃絲懲敎講都得啫

真，樓主=耶蘇

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
鑬鈔鈀
(狗隻#12034)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

边个拎咗周庭bb只猪

以後叫做後庭啦 比人通櫃